有無巴打試過係恒生/匯豐直接存入美金落sofi？

恒生/匯豐收唔收手續費？

大貓出入都唔收
恒生入畀sofi唔收，sofi畀你要收15 hkd

thank巴